何君堯太平紳士提出以下解決方案

本人將會全力支持呢個決定！
支持
反對

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

567!

推一推
支持警隊及其家人搬往大灣區共享大灣區榮耀

再推一推
支持警隊及其家人搬往大灣區共享大灣區榮耀

我以後唔會叫你何妖
但我都唔會投比你

所以宿舍變監倉，子女全送中

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

支持返大彎區，等公安同志保護狗仔狗

*女

支持警隊及其家人搬往大灣區共享大灣區榮耀

為左自己既子女唔好比人恰
做野無後顧之憂
咁做實在催淚過催淚彈

好偉大

條撚樣開始曲直難分

搬晒去壁屋咪合晒佢果d條件囉

今次應該同藍絲有共識喇掛！
而家邊個話何君堯先生唔好！

屌，係啦，杯多啲狗仔女，等佢地可以去大陸讀書

567！支持！

開學啦 警二代真係好驚
可唔可以快少少進行

何君堯洗白

[b]4. 將警務人員宿舍警衛更換成較高級保安人員，例如尼泊爾籍保安。
5. 將警察部隊宿舍與其他紀律部隊宿舍分置不同地點。
6. 協助警察子女轉到內地學校住宿就讀。
7. 退休後政府協助到大灣區置業， 渡過餘生。［/b]

怕大家睇得辛苦

大陸欺凌仲勁揪

點會啊 送到過去特權階層
人地當佢地皇帝咁服侍架

咁撚驚就應該直接將狗隻仔女親屬全部移居大灣區安置

撞正官二代咪又係食蕉

支持警隊及其家人搬往大灣區共享大灣區榮耀
有鑒於他們對於內地政權的偉大付出，希望日後能夠於大灣區永久性居住，為國家效力！

咁咪比佢地快D體驗社會
學下擦鞋同埋交易